屌你老母民主黨郵寄投票搞到延長投票deadline

屌你啦
聽日贏左都唔爽